====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai démarré à la dde (Direction départementale de l ' Équipement) du Nord .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

